\documentclass[%
	 final, %
	% draft, % Grafische Elemente durch graue Boxen ersetzen (beschleunigt Kompilieren)
	% 8pt, % Zu klein, erfordert Paket extsize
	% 9pt, % Zu klein, erfordert Paket extsize
	% 10pt, % für Folien mit sehr viel Text
	11pt, % Standardschriftgröße
	% 12pt, % etwas größer und daher besser zu lesen
	% 14pt, % deutlich größer, erfordert Paket extsize
	% 17pt, % PowerPoint Standardschriftgröße, erfordert Paket extsize
	% 20pt, % sehr groß, erfordert Paket extsize
	% trans,% Zum Erstellen von Overhead Folien
	% handout, % Erstellen eines Handouts
	% article,% Erstellen eines Artikels
 	% compress, % Die Navigation in der Kopfzeile wird komprimiert dargestellt
	% t, % Place text of slides at the (vertical) top of the slides
	c, % Place text of slides at the (vertical) center of the slides
	% color={}, % list of options for color
	xcolor={table,dvipsnames}, % Optionen für xcolor übergeben
	 hyperref={colorlinks=true}, % list of options for hyperref
	% envcountsect, % Causes theorems, deﬁnitions, and so on to be numbered locally to each section.
	% notheorems, % Switches off the definition of default blocks like theorem
	% noamsthm, % Does not load amsthm and also not amsmath
	ucs, % lädt ucs Paket
	utf8, % lädt utf8x Paket von ucs (utf8 enconding)
	% dvips, % erzwingt das Laden des dvips Treibers - idR nicht nötig!
	% usepdftitle=false, % Suppresses the automatic generation of title and author entries in the pdf document information.
	% ignorenonframetext, % suppresses content created for the article mode ??
	show notes, % enables Notes
	% leqno,
	% fleqn,
]{beamer}[2007/03/11] % Minimum necessary version due to severe bugs in version 3.06 !!!

\input{preambel/Beamer-Fonts}
\input{preambel/Beamer-LaTeX-Settings}
\input{preambel/Beamer-Settings}
\input{preambel/Beamer-LaTeX-newcommands}


\begin{document}
    \input{content/Beamer-Examples}
%  	\input{content/Beamer-Title}
%  	\input{content/Beamer-Content}
%  	\input{content/Beamer-Appendix}
\end{document}
